警執勤不展示編號 高院裁定違反人權法

留名

你有你判 佢有佢做

律政師又要準備上訴了

司

留名睇人大釋法

人權法係廢紙

法官 周家明
以後仲有冇機會見到佢

Push

屍

一定上終審 唔贏都燒下你錢

紅官喎？！世界變

違反左 咁又點？
吹呀

鄭月娥又要再北上要求人大繼續破產香港法治

國安法拉鳩班原告

我唔識處理，比人大跟

狗：法官已違反國安法

麻煩樓主pin呢嗰
法庭判詞

周家明

中國講人權？啲官唔放黨在眼內

黑警見字死全家

樓主pin this

開心啲咩
裁定違反係為左俾律政司上訴到終審法院判班警甴勝訴
永久咁關左道門佢

紅官黎

唔係信法院仲有用啊 一唱一和姐 仲有 紅官 律政司 人大

傻既，如果本身係想閂門，一路判敗訴就得。

劇本

唔係講笑，遲啲你可能會見到

代表部份申請人的資深大律師李柱銘表示，警方稱速龍小隊裝束現成款式設計上沒有位置展示編號，但即使選美佳麗身穿比堅尼也能展示編號，批評警方說法「侮辱法官智慧

有冇諗過popo只有毅進既智商，佢地冇心架

啱
港共依家唔洗同你玩啲咁嘅小把戲

而家個pk 律政司一定會上訴到底
到時贏唔到釋法
再過份啲扯埋個法官落來都得

而家有乜野做唔出

英國佬1991年訂立，算個屁

歷史文件

節錄唔曬靠巴絲幫我加上去

推

律政司一句 就叫你老母粒高院皮啦

支支人大準備釋法

good cop bad cop

到家仲相信香港有法治既
果堆人都ON99

違反人權法有咩後果

警方明知違反人權法都唔會改㗎啦
你吹得佢漲？

又要釋法阻住扮有法治

周官有麻煩了

連登仔又話法治已死 家陣復活咗？

咁即係以後轉做秘密行動，做埋秘密警察，咁就唔洗show冧巴?

人地18年判一地兩檢案確立基本法入面冇寫既「人大決定」係等同人大釋法呀，呢啲升職都升唔切啦，點會有麻煩

狗幾時有跟法律？